# ABFS
_Сборник статей по результатам лагеря 2018 года_

В сборнике представлены 40 статей, написанных в рамках 8 проектов. Полный список проектов и авторов см. ниже.

**(Цветная печать)** (Н) Без царя в голове, или попытка привести мозги в порядок

  * (v) Звирбулис, Э.
  * (v) Каташёв, Г.
  * (v) Кириленко, А.
  * (v) Корж, А.
  * (v) Третьякова, В.
  * (v) Французова, А.

(Чёрно-белая печать) (С) Молекулярная биология, или что такое клетка и как она ест

  * (v) Атава, И.
  * (v) Вейде, Р.
  * (v) Климычев, П.
  * (v) Крастыньш, Р.
  * (v) Круминя, М.
  * (v) Ушканова, Е.

(Чёрно-белая печать) (С) Пространственные и временные ритмы природы

  * (v) Природин, М.
  * (v) Чашечников, В.
  * (v) Эвеле, Э.
  * (v) Яковлев, Д.

(Чёрно-белая печать) (С) Путешествие в дендритный лес

  * (v) Домбровская, С.
  * (v) Кадек-Харьков, М.
  * (v) Рабкевич, И.
  * (v) Рулёв, С.
  * (v) Тронова, Н.
  * (v) Цупер, Д.

(Чёрно-белая печать) (Н) Рекурентные системы, или как нарисовать фрактал

  * (v) Брикер, А.
  * (v) Сиротин, А.
  * (v) Сторожев, А.
  * (нет статьи) Чернышёва, А.

(Чёрно-белая печать) (С) Турбулентность и вихри

  * (v) Владимиров, Е.
  * (v) Дуда, Д.
  * (v) Егоров, Н.
  * (v) Пориетис, Э.
  * (v) Пышкин, И.
  * (v) Шаранин, Д.

(Чёрно-белая печать) (С) Электронные автоколебательные системы

  * (v) Ганин, Д.
  * (v) Кобенко, А.
  * (нет статьи) Футлик, Г.

**(Цветная печать)** (Н) Языковая эволюция

  * (v) Гаврилова, К.
  * (v) Гусев, А.
  * (v) Коровин, Л.
  * (v) Крастыня, П.
  * (v) Петросян, Л.
  * (v) Пьяных, Д.
  * (v) Устенко, С.
  * (v) Чернышёв, А.
